{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013545",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030657?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서울 벙크게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 宿泊予約は予約アプリ、ホームページから可能で、当日の予約は午後10時以前に予約をお願いします。 客室料金は基本的に2人基準です。 追加人数はExtra mattressを提供し、1人追加料金はKRW18,000(1泊当たり)です。 Deluxe TwinとFamily Private客室は基本2人基準金額であり、追加ベッドを提供しております。 1人追加料金はKRW22,000(1泊当たり)です。 Deluxe TwinとFamily Roomの追加人数はKRW30,000です。 ご予約の際に重複が可能ですので、重複予約が発生した場合は全額返金いたします。 利用不可の案内を受けた場合、直接キャンセルすると手数料が発生しますので、カスタマーセンターまでご連絡ください。 ご予約の変更時、当運営ポリシーによって変更できなかったり、手数料が発生することがあります。 単純な心変わりまたはお客様の都合によるキャンセル時にキャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金がご予約の際に決済されないことがあり、この場合には現地決済でお願いします。 レイトチェックインの際は事前にご連絡ください。また、宿泊施設の物品の破損や紛失の際は運営ポリシーで弁償していただく必要があります。 ペットは必ず事前に確認してください。一部の業者はペット同伴の場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後にご利用いただけないことがありますので、事前にご確認お願いします。 保護者と同伴しない未成年者の入室および払い戻しは不可であり、事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件には払い戻しできません。 付帯施設及びアメニティは、施設の状況によって変動する場合があり、写真のイメージと実際が異なる場合があります。 さらに、予約特典としてIPTV/WiFi、売店/コンビニおよび朝食サービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "予約はどのように行えますか？",
            "answer": "予約は予約アプリ、ホームページから可能です。"
        },
        {
            "question": "当日の予約は何時までに行う必要がありますか？",
            "answer": "当日の予約は午後10時以前に行ってください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数はExtra mattressを提供し、1人追加料金はKRW18,000です。"
        },
        {
            "question": "Deluxe TwinとFamily Private客室は何人まで利用できますか？",
            "answer": "Deluxe TwinとFamily Private客室は基本2人までですが、追加ベッドを提供して最大3人まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は全額返金されます。"
        },
        {
            "question": "利用不可の場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用不可の場合は、カスタマーセンターまでご連絡ください。直接キャンセルすると手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約の変更は可能ですか？",
            "answer": "予約の変更は当運営ポリシーによって制限される場合や手数料が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどのようになりますか？",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金は予約時に決済されますか？",
            "answer": "追加人数料金が予約時に決済されない場合は、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックインを希望する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペットの宿泊については事前に確認してください。一部の業者は制限がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は保護者同伴が必要です。事前予約のキャンセルなしに使用しなかった場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティは提供されていますか？",
            "answer": "付帯施設としてはIPTV、Wi-Fi、売店やコンビニ、朝食サービスが提供されています。ただし、施設の状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 601
    }
}